今日去麥當勞買脆香雞翼唔比換走雞腿，我決定寫信去海關同消委會! [有圖]

如題
推到佢出全翼餐!!!!!!!!
題外話，佢D員工死都唔換比我! 老麥用咁廉價請到班咁好咁忠心ge員工，真係賺到笑。

雞槌同雞腿係兩樣嘢

雞全翼=槌（上翼）+ 翼（中翼）+ 翼尖

你都幾能得閒

不過我鍾意

謝謝，
我打錯字

但係雞鎚係雞翼一部分...
所以老麥係冇違反商品說明條例...
除非佢個名係「脆香雞中翼」餐

雞中翼好食好多